阿根廷贏波有成1.15賠，贏唔到就出局，所以贏硬，真係派錢

得果12隊波，我話球王入唔到8強都無人信啦下話

1.15
有無其他高水啲買

主盤派錢

All-in

必中係咁上下，一晚收息15%仲想點

牙花首發入球

叫左身邊fd子 加埋買左兩千萬

轟十皮有15K 抵屌

有個外國朋友買咗500萬港紙

15%日利率 仲要係100％中 仲想點
如果誠仔有追開post訓身1000億落去就賺150億啦

agger easy money

呢場真係無得輸，唔贏就出局，而且對手係弱隊

咪係，我專登搵到場必中一晚贏15%，
明益巴打，多謝都無句，下次都係收埋自己賺

入球大有冇機

係外國同朋友按咗幾層樓買盤 贏咗上嚟共享榮耀

今年入唔到八強仲有下年

100% 既波好心封盤啦

全力支持阿根廷，聽日可以買樓了

等收錢 球皇必贏

買左美c戴帽

對住亞洲球隊卡塔爾， 我諗最少贏五球左右

支持 買左40萬

世一球王 有咩可能 CARRY唔到隊垃圾
90分鐘就收15%息 派錢

無可能輸
馬會又派錢